可以幫手推到20萬嗎？

我們只差一點便達到20萬個聯署，希望大家繼續分享，一齊推到廣播處長回覆！
聯署支持《頭條新聞》：